去支那玩就係出賣香港人，而去支那打工就冇問題

去支那玩->俾錢支那洗，出賣香港人
去支那打工->賺錢支持香港獨立運動，又令到一名支那人搵唔到工

認同
反對

關蛇照顧我國山區小朋友 令人感動流涕

其實關蛇有一顆善良的心

親赴祖國散播港獨意識

多謝支持

8:2

要交20%稅

香港藝人好多都上支那搵食搶走支那人嘅位

14:4

16:4

17:7

用淘寶=同強國人爭強國資源，報復佢地成日過黎買野
買中資股=用敵人既資產壯大自己

19:8

飲喜茶->強國人無得飲，滋生不滿情緒，埋下革命火種

娶大陸妹=斷絕強國後代，用香港血統沖淡劣質血統